開學喇! 各位同學要效法崇高嘅警察如慈母般溫柔對待警察子女啊

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割